單拖去巴塞隆拿之旅

呢個旅程諗都諗左2年
結果問極朋友都無人一齊去
最後係2月的起心肝自己買飛4月去
到今日 終於出發！
Day1 : 香港->杜拜->巴塞隆拿

今次坐阿聯酋的a380機 咁大個仔第一次坐大機

9個鐘去杜拜入面
有前菜 有正餐 仲得閒又有啲零食榚點會拿比你

終於到杜拜

Lm

一落機唱左5舊水食下野買左幾支筆做手信
老麥仲差過香港 食完先發現原來仲有好多間好吸引的漢堡店

仲有4個鐘先上去巴塞架機
又眼訓又累但訓唔到
上機再更新

推

幾年前
有時間去埋聖山，堅值得

嘩屌，劉銘根俊

巴打機票幾錢？帶左幾多歐？

Plan緊撘ek

疤狗必需死

等睇

應該12/13號去聖家堂
16號join 左 local tour 去蒙特塞拉特山

機票六千 酒店5千幾 波飛千5
唱左萬5港元

9流流又走左我食早餐

3月先去完
巴打睇邊場?

巴塞b 隊一場
睇完就接住落去睇巴塞對皇蘇

lm

差唔多3萬蚊?
唔到時買人walk-in d季飛??
ek唔係over 4個鐘送餐飛架咩?

聖山好簡單喔
唔駛跟團啦

留名 我都想睇波

我睇站幾場波
都係ticket master 買
巴塞對 基達菲
西班牙對意大利
馬德里對 皇馬
皇馬對利雲特

巴打坐咩位？幾錢？係邊買飛

預鬆左好多 我都覺得唱左太多
有餐飛送呀

加埋坐左17/18個鐘終於到左巴塞
一出閘第一眼就見到有offical store
都係等去左camp non 去掃貨
宜家坐地鐵出去zona univerditaria 站番酒店
[img]

仲未講去幾耐喎
巴打無用餐卷？
夠鐘交文啦

補充番小小 我行程9/4-17/4
Btw 岩岩掃完貨

可能仲係機場線metro 關係
比想像中新淨

一出地鐵 一踏上地面果一刻
叫左出來 呢啲天氣係香港好小有
萬里無雲 有太陽但涼爽

番酒店沖個涼 放低啲野
就開始周圍行下 當你見到周街都係草地 公園
個人都爽啲 行左2圈無野行就開始份魯營掃貨

咩都有得賣

最後買外套 買毛巾 買衫 咩見到就買
結果買左一大袋 出血

出唔到圖 番酒店再搞

莫尼沙回家

樓豬番黎香港我就準備出發去巴塞
順便睇埋國家打比，留定名先

黎緊6月都去 兩條女好驚比人偷野

係高登睇過

唔好去米拉之家呀

帶左4件波衫 有2件都係沙治羅拔圖
我都好想莫尼沙回家

補番相機小小圖
中間行魯營球場對面的拉馬西亞地方

琴日已經買左千幾蚊野
要忍忍手 聽日去買小白出果支酒
晚夜食左個西班牙海鮮飯
感覺小小咸 但都好食

好sad 我plan 完行程
就發覺無得睇歐聯同國家打比
都係比番小小遺憾 過2年再去

我今日去舊城區都好驚
但幾熱都著緊件外套份面放銀包
錢分開放左5個地方
証件 卡 另外收埋
袋都用扣鎖住 自己要小心

其實我都覺得有啲地方有伏
不過第一次去都要去伏下先

點解伏，好多人都咁講過

巴打backpack定拖喼

超多遊客 走馬看花的感覺

一個背囊一個相機用的喼

Day 2 11/4
一早起身就去加泰廣場出發
食左個ham+芝士包 加杯奇怪的朱古力

今日主要都係加泰廣場+巴塞主教堂+海上聖母馬利亞教堂+畢加索美術館+聖卡德琳市場+加泰音樂廳
其中一站最奇待係 主教堂附近間舊酒吧bar brusi

巴塞主教堂

附近一個景點

重點！呢間bar brusi 牛肚超好食
點埋個法包就好像食點有汁的蒜蓉包
超級推介

食個包推下post

重要景點。伏都要去下，伏既主因係地方其實好細 最出名既天台其實一眼望哂。未去之前睇相以為都幾大

聖家堂 奎爾公園，我都建議上網買左先。我2015年10月去，住聖家堂附近，所以 聖家堂我一開門就排隊買，大約前面對排3/4細group. 但我想買上tower都只係買到下午1點。所以網上買左可以夾返時間去。唔洗呆等

巴打果邊野食貴唔貴？
個西班牙飯幾錢？好似好撚正

食野貴呀 我食左好多餐包（其實好好食）
個paella 大約12-15歐
又唔識搵邊到有平飯食

嘩三餐咁食左成40歐
夠鐘交文啦

等睇你出攻略

食左4餐感覺間間差唔多 我通常搵間多d客仔的先入去

後補番小小主教堂相就繼續琴日下午

去完主教堂再行左2間教堂 就開始去沙灘出發

去到沙灘 好涼爽 但係我一身都係野
又長衫長褲外套 人地見到我好像傻佬咁
之後就開始由海旁慢慢行去哥倫布紀念碑果頭

去到哥倫布紀念碑mirador de colom
影左幾張相就走人
人又多 怕雜危險 都係遠影幾張相算
反而見到有個商場 過條橋就係
當然要去做緊張野 (廁所 )
我頂 我鄉下仔出城 聽就聽得多 見就第一次見
廁所入場費一蚊歐羅
反而係出面見到揸法拉利69歐又唔貴

去完個大就開始沿住蘭布拉大道搵地鐵番酒店
沿途好多野睇 中間比個人吸引住
就比左5歐佢剪左自己個樣 (唔好相認 )
其實就留番day 3 行程先慢慢行
番酒店沖個涼就落去睇巴塞比人炒

Day 3 12/4
今日主要都係行蘭布拉大道rambla de santa monica
有幾個地方好值得去行
-桂爾宮palau guell
-市集mercado de la boqueri
-歌劇院gran teatre del liceu
-蘭布拉大道的市集

市集
主要賣肉 蔬菜 調味 生果為主
當中都有啲小食 熟食檔（仲有長腿）
食野就睇極都睇唔岩 食左串串燒飲左杯果汁就走人

訓醒一推

樓豬一定係文青仔
個市集之前我同事去過
聽聞個火腿杯食完好飽下

巴狗前來支持

巴打識唔識西班牙文
多唔多人識聽英文？

4月尾都去

我食完3間。覺得網上最多人講果間la fonda個paella好似係好食少少

巴打自爆咗

肥大毒撚 以前食過一次 一個人唔知點食

會考0分 英文有限公司 西班文只係識hola
我啲英文個個都識聽

剪影果張？所以我話識的唔好相認

-加泰隆尼亞歌劇院
入場9歐 有visit tour
好震撼 可就番時間去join 個時間表有星代表有綵排
上到6樓腳都震埋

離開歌劇院 行左陣市集 就開始去附近的地標
-凱旋門

-巴塞隆拿的凱旋門

Como te la must

回家吧

淨係去左bcn?
5月會有3日係bcn 有咩地方係必去？而家剩係諗住去沙灘 球場 教堂

單機怕唔怕比人老笠

巴打我聽日都去睇皇蘇

好靚

Why?

樓主 我一月去嗰陣 都有食過呢間既早餐 杯朱古力係勁撚濃 好似食緊兩排溶左既朱古力咁

我都係六月頭去 睇下有無機會見下

岩岩參觀完球場 一陣再打

正啊

每次有巴打現場睇波，巴塞都大勝

我12月去睇左主場打愛斯賓奴 4-1大勝

好想去

眼鏡

樓豬最後list下你點買波飛同使左幾錢

潛左2日水 一陣開始回覆同繼續

My dream

我上巴塞個網買 有晒邊個位 分晒幾錢
我果張就中間右小小咁 價錢就買左162歐
2月己經買定
但聽之前巴打講 唔係大賽事可以前一日買都得 但位就可能9小小
洗費方面
機票2月買左約6000（但8月果時睇唔洗4千）
酒店2月訂 用左約5900(住dv apartament）7晚
我都推介呢間 離魯營十分鐘 同去其他景點地鐵都只係10－15分鐘車程
join kkday 去蒙特塞拉特山local tour 用左600

唱左2000歐羅 預用1500歐

高弟系列入場費 最小23歐1個
連車連洗連買野 果到用左200歐（1700蚊到）
巴塞產品方面 買左接近3千蚊野
足球 衫 外套 毛巾 被 頸巾 濕星野 書 等等
食方面
食左14－16餐法包（早／午）約5－6歐1餐
無咩好選擇。。。
西班牙飯paella 食左4餐 12－18歐都有食過
車費方面
地鐵／巴士可以買10程卷 9．95歐1張 2邊都用得
因為地鐵／巴士平時一程都2。15歐

大約都係咁

魯營 如果睇波連參觀同行下周圍都1日
沙灘半日 可以行埋海旁
教堂我行左7／8個
高弟建築（米拉之家／巴特羅之家／聖家堂／桂爾公園）
呢到預一個起碼行2－3個鐘 聖家堂同桂爾公園一定要提前3日訂飛

我提意行埋蘭布拉大道
有好多市集，中間有2間教堂 1個聖卡德琳市場 1個好撚靚的歌劇院

其實3日唔夠